[涉足歌影視3界 問鼎史上第一人?] IU確認出演新電影“無人之地”

李女士又悶聲做大事了！

21日，INS更新消息一則，IU確定出演已經拍攝完成的新電影“無人之地”（暫譯）。電影的導演是金鐘關，也是Persona系列電影中負責《走過夜晚》的pd。另外電影將於5月2日~11日在全州國際電影節上映。

一點點消息都沒有，不知道是什麼時候拍攝完的，然後就突然的給我們驚喜，李知恩是驚喜制造機啊！

知恩巴真係唔洗瞓，全日24小時連登

唔知香港上唔上呢

專心做我老婆好過啦

組團去支持

同娘娘鬥智鬥力

成日都同佢鬥力

係ig睇佢做瑜珈個段真係
我愛IU

鄭恩地都係